{
  "theme": [
    {
      "Questions": {
        "theme": [
          {
            "Question": "Quel est le terme pour un score d'un sous le par sur un trou?",
            "TrueAnswer": "Birdie",
            "FalseAnswer": [
              "Bogey",
              "Eagle",
              "Par"
            ],
            "Explanation": "Un birdie est réalisé en complétant un trou avec un coup de moins que le par, indiquant une bonne performance."
          },
          {
            "Question": "Quel golfeur a remporté le plus de tournois des Masters?",
            "TrueAnswer": "Jack Nicklaus",
            "FalseAnswer": [
              "Tiger Woods",
              "Arnold Palmer",
              "Phil Mickelson"
            ],
            "Explanation": "Jack Nicklaus détient le record du plus grand nombre de victoires au Masters Tournament, avec six victoires entre 1963 et 1986."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nombre maximum de clubs qu'un joueur est autorisé à transporter dans un sac de golf?",
            "TrueAnswer": "14",
            "FalseAnswer": [
              "10",
              "18",
              "20"
            ],
            "Explanation": "Selon les règles du golf, les joueurs sont autorisés à transporter un maximum de 14 clubs dans leur sac de golf lors d'un tour."
          },
          {
            "Question": "En golf, que signifie le terme 'fore'?",
            "TrueAnswer": "Un cri d'avertissement",
            "FalseAnswer": [
              "Une tentative de birdie",
              "Un type de club",
              "Une notation de carte de score"
            ],
            "Explanation": "Les golfeurs crient 'fore' pour avertir les autres d'un coup imprévu se dirigeant vers eux, aidant à prévenir les accidents potentiels."
          },
          {
            "Question": "Quel tournoi majeur de golf se déroule chaque année à Augusta, Géorgie?",
            "TrueAnswer": "The Masters",
            "FalseAnswer": [
              "The Open Championship",
              "PGA Championship",
              "U.S. Open"
            ],
            "Explanation": "Le Masters Tournament, qui se tient au Augusta National Golf Club, est l'un des événements les plus prestigieux du golf, connu pour sa tradition emblématique de la veste verte."
          },
          {
            "Question": "Quel est le terme pour un handicap de zéro?",
            "TrueAnswer": "Scratch",
            "FalseAnswer": [
              "Bogey",
              "Eagle",
              "Par"
            ],
            "Explanation": "Un golfeur avec un handicap de zéro est appelé un 'scratch golfer', indiquant un joueur habile sans aucune allocation de coups."
          },
          {
            "Question": "Qui détient le record du score le plus bas dans un championnat majeur?",
            "TrueAnswer": "Branden Grace",
            "FalseAnswer": [
              "Tiger Woods",
              "Rory McIlroy",
              "Phil Mickelson"
            ],
            "Explanation": "Branden Grace a réalisé le score le plus bas dans un championnat majeur masculin, en inscrivant un 62 à The Open Championship en 2017."
          },
          {
            "Question": "Dans quel pays le golf a-t-il probablement été joué pour la première fois au XVe siècle?",
            "TrueAnswer": "Écosse",
            "FalseAnswer": [
              "Angleterre",
              "Irlande",
              "France"
            ],
            "Explanation": "On pense largement que le golf a été inventé en Écosse, avec des preuves anciennes du jeu datant du XVe siècle."
          },
          {
            "Question": "Comment s'appelle le prix remis au vainqueur du tournoi de golf British Open?",
            "TrueAnswer": "The Claret Jug",
            "FalseAnswer": [
              "The Green Jacket",
              "The Wanamaker Trophy",
              "The U.S. Open Trophy"
            ],
            "Explanation": "Le championnat de The Open Championship se voit remettre la Claret Jug, un trophée vénéré dans le monde du golf."
          },
          {
            "Question": "Quel est le terme pour trois birdies consécutifs au golf?",
            "TrueAnswer": "Eagle",
            "FalseAnswer": [
              "Bogey",
              "Albatross",
              "Par"
            ],
            "Explanation": "Marquer trois birdies d'affilée est appelé un 'eagle', démontrant une compétence et une précision exceptionnelles sur le parcours de golf."
          },
          {
            "Question": "Qui est le seul golfeur à avoir complété le Grand Chelem moderne?",
            "TrueAnswer": "Bobby Jones",
            "FalseAnswer": [
              "Ben Hogan",
              "Arnold Palmer",
              "Jack Nicklaus"
            ],
            "Explanation": "Bobby Jones a réalisé le Grand Chelem moderne en 1930, remportant les quatre grands championnats majeurs au cours d'une seule année, un exploit inégalé."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nombre maximum de coups qu'un joueur peut jouer sur un trou en golf?",
            "TrueAnswer": "10",
            "FalseAnswer": [
              "8",
              "12",
              "15"
            ],
            "Explanation": "Selon les règles du golf, le score maximum qu'un joueur peut réaliser sur un trou est de 10, après quoi le joueur doit ramasser sa balle."
          },
          {
            "Question": "Quel terme décrit un coup de golf qui dévie brusquement vers la droite pour un joueur droitier?",
            "TrueAnswer": "Slice",
            "FalseAnswer": [
              "Hook",
              "Fade",
              "Draw"
            ],
            "Explanation": "Un slice est une faute courante pour les joueurs droitiers, caractérisée par un coup qui courbe fortement vers la droite, entraînant souvent une perte de distance et de précision."
          },
          {
            "Question": "Qui détient le record du plus grand nombre de victoires en tournois majeurs de la LPGA?",
            "TrueAnswer": "Patty Berg",
            "FalseAnswer": [
              "Annika Sorenstam",
              "Kathy Whitworth",
              "Nancy Lopez"
            ],
            "Explanation": "Patty Berg a remporté 15 victoires en tournois majeurs au cours de sa carrière, établissant le record du plus grand nombre de victoires dans les tournois majeurs de la LPGA."
          },
          {
            "Question": "Dans quel terrain de golf se déroule annuellement le tournoi U.S. Masters?",
            "TrueAnswer": "Augusta National Golf Club",
            "FalseAnswer": [
              "Pebble Beach Golf Links",
              "St. Andrews Links",
              "Pinehurst No. 2"
            ],
            "Explanation": "Le tournoi U.S. Masters se déroule au célèbre Augusta National Golf Club à Augusta, Géorgie, connu pour son parcours exigeant et son paysage magnifique."
          },
          {
            "Question": "Quel est le terme pour un bunker situé au milieu d'un fairway?",
            "TrueAnswer": "Bunker en travers",
            "FalseAnswer": [
              "Bunker près du green",
              "Bunker arrière",
              "Bunker du fairway"
            ],
            "Explanation": "Un bunker en travers est placé de manière stratégique sur le fairway, posant un défi pour les golfeurs lors de leurs approches et visant à l'éviter."
          },
          {
            "Question": "En golf, quel est le terme pour le nombre total de coups joués sur un trou?",
            "TrueAnswer": "Score",
            "FalseAnswer": [
              "Par",
              "Handicap",
              "Putt"
            ],
            "Explanation": "Le score d'un golfeur représente le nombre cumulatif de coups joués sur un trou spécifique, influençant sa performance globale sur le parcours."
          },
          {
            "Question": "Quel type de club est généralement utilisé pour frapper un long et bas coup en golf?",
            "TrueAnswer": "Fer 1",
            "FalseAnswer": [
              "Sand Wedge",
              "Pitching Wedge",
              "9-Iron"
            ],
            "Explanation": "Le fer 1 est un club à faible loft souvent privilégié pour produire une trajectoire de balle longue et pénétrante, utile pour naviguer dans des terrains difficiles."
          },
          {
            "Question": "Qui a été le premier golfeur à accomplir un Grand Chelem en carrière?",
            "TrueAnswer": "Gene Sarazen",
            "FalseAnswer": [
              "Bobby Jones",
              "Ben Hogan",
              "Sam Snead"
            ],
            "Explanation": "Gene Sarazen a été le premier golfeur à réaliser un Grand Chelem en carrière, remportant les quatre grands championnats majeurs au cours de sa carrière."
          },
          {
            "Question": "Quel est le terme pour un coup de golf qui voyage considérablement au-delà de la cible prévue?",
            "TrueAnswer": "Surfrapper",
            "FalseAnswer": [
              "Chunk",
              "Shank",
              "Duff"
            ],
            "Explanation": "Un 'surfrapper' se produit lorsqu'un coup voyage au-delà de la distance désirée, entraînant souvent une approche ou un coup de récupération difficile pour le golfeur."
          },
          {
            "Question": "Qui détient le record du plus grand nombre de victoires sur le Tour européen?",
            "TrueAnswer": "Seve Ballesteros",
            "FalseAnswer": [
              "Colin Montgomerie",
              "Nick Faldo",
              "Bernhard Langer"
            ],
            "Explanation": "Seve Ballesteros a remporté 50 victoires sur le Tour européen, établissant le record du plus grand nombre de victoires sur ce prestigieux circuit de golf professionnel."
          }
        ]
      }
    }
  ]
}